香港共產黨政府正式宣布暫停面授課堂至聖誕假期

政府宣布暫停面授課堂安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
繼政府早前先後宣布所有幼稚園及小一至小三班級暫停面授課堂及校內活動至十二月六日，政府今日（十一月二十九日）宣布，因應2019冠狀病毒病疫情繼續惡化，將在本星期三（十二月二日）暫停全港幼稚園及中小學（包括特殊學校及提供非本地課程學校）的面授課堂及校內活動，直至學校的聖誕假期開始。至於提供非正規課程的私立學校（一般稱為補習學校）則暫停面授課堂兩星期。

教育局發言人説：「本局早前與業界商討有關安排，理解學校需在暫停面授課堂前作一些安排，包括學生在家學習、小六呈分試及畢業班的學習情況。我們明日將發信通知學校相關細節安排，以讓學校盡早作好準備。」

他續説：「本局理解業界和家長十分關心疫情下有關小學呈分試及中六學生快將面對公開考試等安排。在暫停面授課堂及校內活動的大前提下，本局會與業界商討應對方案，讓學校按校本需要考慮安排小六進行呈分試，以及畢業班回校上課以準備公開考試或進行校內考試」。

本局提醒學校在暫停面授課堂期間應採取的措施及相應安排，學校應彈性運用不同的教學模式教學，讓學生持續在家學習。學校在這期間，須如常保持校舍開放，讓家中缺乏人照顧的學生回校。學校亦須安排教職員當值，處理校務及回答家長查詢，照顧已回校的學生，並確保做足防疫措施，校園環境清潔衞生。

家長應採取預防冠狀病毒病措施及留意子女的健康情況，避免帶子女前往人多擠逼、空氣流通欠佳的地方，學童需保持均衡飲食、恆常運動及充足休息以增強免疫力。學童如有任何身體不適（即使徵狀非常輕微），不應回校及應盡快向醫生求診，以及早獲得適切診斷和治療。

完
2020年11月29日（星期日）
香港時間17時17分

在本星期三（十二月二日）

入嚟之前以為係fake news

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

繼續攬炒

国家宪法日難道不及小小新冠疫情重要？郁啲就停課，令學童無法參與国家偉大庆典，教育局官員係咪暗獨？

邊撚個過洋節？

唔會中呢個圈套